連登已淪為私怨撚公廁

開埋公司同人名上黎連登追數

係
我都會鞭蔡若蓮

一早變左啦，乜屎垃圾都放上黎